想當年7吋已經叫平板電腦

而家啲電話部部都貼住7吋

人類隻手會進化變大（*好似係）

所以三叔note可以取消

下年2合1?

Phone?Tablet?
Galaxy note

但以前係4:3
依家係20:9
用落完全唔係嗰回事

隻眼都進化左，以前睇4吋岩岩好，而家6吋都只係唔大唔細

以前4:3電視廿九吋已經大電視 而家冇40"樣都睇唔到啦

好快7吋就會成為手機最細既size

上當年7吋，條上下邊粗到呢

以前啲框咁厚

即係可以變長唔可以變闊？

係21:9.

當年LG 部Chocolate 行得太前

以前5.5 iPhone已經覺得好撚大

好多係20:9，21:9已經太長俾人話

點都有盡頭掛

例如褲袋放唔落？

褲袋都會

有冇聽過Phablet呢個字

10後？

人既手會進化，愈來愈大架嘛

你? jm9 send galaxy note廣告

我冇進化
5.5吋己經好撚大

其實 sony 部 xperia 5 ii 個形幾正 最衰佢係sony

港女依然係叫平板

3.5寸啱啱好

冇錯 我中學畢氏定理學過1:1 嘅7” 大過21:9 嘅7”

米王用巨moon iPhone
我仲用緊2.x” feature phone

淨係聽過Galaxy Note 出年成條line 執
比支S pen Galaxy S 用嘅傳聞

16:9同啲20/21:9比例嘅大細觀感 都相差幾遠

果陣話3.5吋係最符合人體工學

dell streak囉
其實當年有嘢樣叫phablet

初代Galaxy Note 真係幾震撼

講緊note咪post note廣告link

以size 黎講

tablet 就 ipad mini
電話就 iphone 11

呢兩種size 最好揸手

知道柒咗了

又撚班人體工學ifan dog

3.5吋得個mon會幾細

有冇人記得samsung曾經出過部galaxy mega？
佢有兩個版本，一個5.8吋，一個係6.3吋，當時宣傳佢係phablet。

Xperia Z Ultra

真係好懷念以前啲4-5吋電話
依家啲電話6吋以上放落褲袋頂住唔舒服
有部iPod touch，一隻手包得實部機，真係正
被Samsung帶壞晒個風氣，每年加少少，旗艦只係得大mon，加到依家6.8"

希望啲電話出返細啲，捧下Google Pixel, Apple iPhone，mon細但spec冇閹割，理想係5吋，配合埋依家窄邊框，唔介意厚啲，或者出多啲摺機(Z Flip)

真係有人買 點拎出街

3.5吋以上既電話太大
無人會買

師奶最愛
我老母用C9PRO 之前就係佢

btw 幾多人記得asus nexus 7?

真心用過覺得最撚正的電話 可惜之前無再出過呢個SIZE
鍾意用大moon機 宜家用緊三叔s20u

呢部嘢當年其中一個On9位係無閃光燈

裝電筒app變左個mon變光 但打機真係一流

nexus系列我都買過
nexus 7 有買 果時算好抵 但其實垃圾黎
LG nexus都有買 都係好抵買 應該係早期PIXEL

SE2
4.7」

但都係覺得6吋以下好用到
6吋以上勁大部

第一部平板係nexus 7